讀IVE的你入一入黎

有冇試過Test請假

之後會揾日叫你補 不過要醫生紙

點樣整一張

Ive仔睇醫生都唔識？

有冇20蚊一張